(ifc開始多人)2080ti/2080/2070/2060苦主叫春區

張2080ti先用左19個月

2070未夠一個月，有冇人夠我柒？

屌上星期先入左張2080ti

2070s 兩個星期

手頭一張2080 一張2080ti
想問邊到跳舒服d

老黃去到咁盡呀呢鋪

黎得呢度都早大半年知8、9月有GeForce Ampere
仲7月8月買Turning? 搏NVDA 好似Intel 咁不思進取咩

要怪就怪AMD

呢個組合可跳ifc

10到20到20s擠左3年牙膏 鬼估到今次成支牙膏一野擠爆

你地要跳自己跳好啦
Ifc樓下大把人等緊接你手中既2080 ti

點接 3070都禁住黎打

2070用左21個月，想死

2060都要跳咩

點解今鋪玩咁盡
我張2080先用得個一年炸

唔值錢就掉咗佢買過張30系

唔駛仇

真。4k平民化

愁*

早人地兩年玩4K60

我要哭了

2060 咁平駛乜跳

2070半年

有無期貨苦主

收卡
2080Ti 2000
2080 1500
2070 1000
2060 500

2080S 1個月

預咗顯示卡淘汰折舊快
4k終於可以穩60fps

2080super用左一個月未夠...

1080 安心升級

全民4K

留名等4070秒殺3090ti

2070s用左半年
準備買個膠盒盒住佢做裝飾 再出張3080

2070 用左年半

準備換3080

2k 144 應該3080定賣賢換3090好？
打開eft

今年年頭砌機原本都唸住買2070，最後忍手買左張二手1050等3070

好彩有等

啱啱出咗張2070s

嘩屌
諗住搬屋順便買埋新機, 好彩未買

兩個月前入左手2070s

1060無痛升級

利申 對唔住之前答我野既巴打 搞耐我都未出到張2060

其實唔用4k mon夠用
利伸：上個月先砌新機2070s

張2070super用咗差唔多6個月

而且仲用緊1080P 60Hz電腦Mon

ching 我未用

其實都要等多個月先出
點會係苦主

3080應該夠做

用得短時間 仲唔苦

2千蚊收2080ti

好想快D玩4k1443090最快幾時到香港

準備買 eGPU 再放 3080 入去玩 4k

1060揮手…

等3060

2080 1500蚊收

2080 ROG報到

好在冇買2070s

2080見到肥花 放到4K

咁貴不了

平買2080ti pm

平放先岩

其實有冇需要換卡？ 我都未用

100蚊收thx

你100果啲不如出去開post逐斤磅啦

用咗2080s 7個月

驚你100蚊都放唔出

放唔出戰多兩年

2080ti
1年未夠
蝕到入肉

不過新卡進步大係好事

想知1080ti 仲放到幾多

呢D先叫苦主

深水步d機鋪隨時有幾十張2080s/ti

平放2080super 3500連登仔價 快pm

不了

弱智都知2年一代啦

我又用唔著 咁高 我部機都砌得唔勁

呢個故事係唔係教訓大家永遠唔駛買最top既卡...
依家$499 3070都屌打 $1200 既 2080ti, 咁我毎幾年都係買X070系列都抵屌過買 ti....

多錢得制有咩所謂

準備8k

1080ti用家

不嬲買卡皇都係有返啲錢
個個都似你用呢種濕鳩思想諗嘢咩

我俾盡2500收三大廠既2080ti,因為rtx 30實在太吸引

2019 3月買2060 hkd$3000搞掂
3070 usd$499 計埋運費hkd$4000吧...
用緊2060應該唔會轉

半年前$6000買入2080super

電腦講性價比 笑撚死我

買得Ti既 我相信唔會諗抵屌

低中階卡有
但卡皇不嬲係俾有錢人買

我覺得 2080ti平極點都要3500

2080就$2080就岩啦

未必要有錢..
至少係捨得用

2060 super買左一星期

恭喜晒

2年既2080

早人2年享受新世界，值回票價

一早講咗9月頭有發佈會
等唔到就買咗上代gpu 唔好喺度叫晒春啦
早買早享受
你地張20系列gpu：

會有Bottleneck
TB3個bandwidth唔夠用

2070s 5個月

2年後先出咪由得佢秒lor

2500蚊收2080ti

7月砌2080ti

你慢慢接，我直接出3070啦

2080 19年年頭買,好在都用咗年幾

買2080ti 係想4k 60fps
唔開全高效 4k嚟做乜
雖然都唔足60fps

nv好癲
rtx賣咗兩年無平仲貴咗
但一出新卡就遺棄

唯有安慰自己應該長玩1080p
2060s用到幾年

2080 super先用咗幾個月

等2000收2080Ti

放唔放

以為又唧牙膏
估唔到係庶渣價錢燒鵝味道

玩緊既咪算好 唔係諗下果班落左單 入2系 未有貨等緊 到手左人地爽玩3系了

ifc點會多人
去得ifc返工都唔係差果幾千要跳呀~
為左幾千銀要跳就直接係屋企啦
仲特登走去ifc咩
Display Card 價會跌是常識吧
係咩傻仔礦潮先話炒仲要炒貴晒然後變垃圾蝕到趴街

你張1070/2070咪一樣比人屌打到渣都冇
人地2080ti果d起碼爽左兩年4k60先啦

2080用左年幾 值返哂
希望3080出賣到二千都偷笑

咁你本身1070/2070唔係卡皇比人屌打係正常
依家係卡皇被啲低中階卡屌打

咁買得2060s本身都唔係aim果個level
扮乜野苦主

搏唔過
nvidia唔似intel咁
等新卡出咗 上代減價先買都好過搏佢擠牙膏

1650苦主都要出動趁熱鬧

我仲飧760可以跳埋一份

唔知過多一個月用2500蚊左右收唔收到張2080ti黎玩

等埋3070 10月開賣 2500收兩張2080ti都得

咁就誇左啲既
3070都係勁2080ti少少姐

真, 2手科技福音

應該唔會啦
依家1080都未去到咁低

3070出左 如果有9貨,無人會再買2系卡

1070 2070 咩價錢
2080ti 咩價錢

1070 2070 係benz 比人屌到變 toyota
2080ti 係 法拉利 屌到變 寶馬3系

年尾應該變單車

收兩張2070s sli隨時都追得上你3070啦
3070黎到香港都隨時講緊5000以上wo

3070 $700, 即係$5600
2080 TI 慢兩成, 咁當$5600*80% = $4480 全新計
2手要賣得出, 應該係全新價8成以下, $3500 極靚CONDITION

問題係差1-2千邊有人仲買舊卡,仲要二手

真
後生仔唔會買二手
班阿叔一向玩二手垃圾, 仲玩緊760TI, $3500 佢地買唔起

3070新卡真係殺哂2系卡二手價

如果1250蚊收到2080ti
邊個會去買3070

會變左好大條GAP

入門卡 = 16系 = 1080p
---------------GAP----------------
中階 = 3070 = 4k
中高 = 3080 = 4k
高 =3090 = 4k

10, 20系 收晒皮

到時可能又出新卡 3070S

班苦主寧願拎來煎蛋
都唔會1250蚊放啦

仲要冇保養/接近冇保兼唔知你點用張卡，所以我開2500收三大廠既舊卡已經唔算閪。要怪就怪老黃今次竟然益大家

哎 點解顯示卡冇得trade

咁搞落去D卡會變得唔值錢 換一代就插哂水

唔係全新 電子野用左幾耐都係同一樣二手價,有保咪值錢少少

所以我咪話點低都唔會2500收到兩張2080ti

講真20系當初都知係rt白老鼠
唔明點解仲咁多人落坑

好似實際數據未出

咁樣唔好咩

其實2080ti都係兩年姐
應該唔會有冇保既卡

又熱, 又用電, 仲要唔係隻隻game 包support sli

ryzen 粒4750g已經殺曬 d舊卡，依家rtx 30又將其餘既卡送埋落堆填區

1650 半年

下年出3060

16咁平就算數喇

依家買2080ti

啱啱係肥花見到個收2080ti既釣魚post
下面公開查詢有條友講野好樂觀
3070持平2080ti一定天價， 2080ti已經好勁，30跟本冇必要，持平既話我一定唔買30，一定好熱，電腦商好識昆錢，差唔多年代用落都係一樣，就算真係壓價你信唔信都冇人賣，d人唔蠢，2080ti買既人本身就超少，邊有咁多張2080ti，你咁講，跌價我收張1080ti仲抵玩，2080ti同1080ti性能都係差唔多，分別係2080ti有光追，市面上光追遊戲都冇幾多款

2080ti同1080ti差唔多都講得出

痴撚線

多d呢d人 第日出新卡走張20系就多d水魚

科技退步緊

官網資料3070低w數過2080ti
3070會熱得過2080ti

1660s尋日買，好彩無出2060
希望過幾個月升級我仲放到$1000

1080ti同2080ti又真係擠牙膏
多個RTcore又賣貴左
不過宜家3080 cuda多你成倍ram又快過你仲要賣平你差唔多一半 已經唔係擠多左牙膏 係一錘打爆成支牙膏

AMD YES! 多謝AMD !

老黃 i'm coming

早半個月仲見到2080ti放到7,8千
2星期冇咗2,3千蚊

Deep learning developer表示, 望下DGX個setting,之後仲有機會出張3090ti

5分鐘前買左

我諗正常人類都知佢最快下年會出super

56k 已經足夠.jpg

點解呢？
我用緊2080ti 唔貪高啲fps 既話其實唔換都得，
係係如果你買左2060/70, 想玩4k 就一定要換

真心膠

1080p 其實冇錯

出唔出係睇big navi 好冇打
Big Navi 超好打佢可以今年出super 添 最多paper launch

2016 入左1080 用到而家
急不及待要入3080了

好彩只買中低卡
1060 夠玩一排
過多2年再買中低卡
太高階唔化算

買2080ti 唔貪高fps買嚟做乜

買左張2070S用左個幾星期
但3080開頭又搶唔到貨架啦 睇年尾咩價先再諗

好彩只買中低卡
下張都唔會過2千
不嬲顯示卡係出得好快嫁啦

買咗2系卡嘅人,唔咁講(念)又點維持心理平均

留名收卡

1060 忍到手冇上2060
賺到盡啦

2千幾蚊用左4年
來緊二手賣返出去都應該仲有700

即係1500蚊用足4年

1060 我都用緊，性價比真係好高

咁你2077 先買
唔好同我爭

上dcfever睇 二手咭價錢

原來1080仲咁貴？

agger

篇野改一改可以做潮文

入門 3060
已經玩到4k 60fps

Vram唔夠
開全底呀？

上年7月入手2070s 好彩都玩左1年幾
個心臟冇前面啲巴打咁細

見到rog 2080 o8G 3700已成交

2060 ITX 卡, 冇叫過春.
點都好過比兩千買1660Super.

3070/3080 有貨唔炒先算啦

講到一出你就買到咁

呢個年頭個個都識amazon

我唔識
訂加運費平過香港買？ 無保養會唔會有事？

老老實實
20卡真係有d cap水

砌多部機

3070 玩唔玩到4k60

1070 二手$1500蚊入 買新卡定二手2070s 好

我當年未食炒個時$2300 入左asus rog
用左3年賣番出去仲有$1200 跟住補錢買左2070s

strong hold

3070 先4千
2070S 2千都比多
下一代仲有人要3070 但2070唔會有人要

我岩岩講完比人話巴打我幫你頂住走先

3070 起碼5k 啦

Evga全球保

即係 USD 499呃人？

平放2080ti
$1起拍

香港行係10算

代理食你幾百 非公又加幾百 差唔多啦

3070效能勁過2080ti 小小
玩4k 輕鬆過60

1070表示無痛升級

買水貨都唔比佢食

唔知今年Black Friday 會唔會有得平

得evga

用過冇問題

咁嘅價錢amazon都分分鐘冇貨

上年d人買evga 2080ti都要捕住佢出

咁今年都十成十要

3070持平2080ti一定天價， 2080ti已經好勁，30跟本冇必要，持平既話我一定唔買30，一定好熱，電腦商好識昆錢，差唔多年代用落都係一樣，就算真係壓價你信唔信都冇人賣，d人唔蠢，2080ti買既人本身就超少，邊有咁多張2080ti，你咁講，跌價我收張1080ti仲抵玩，2080ti同1080ti性能都係差唔多，分別係2080ti有光追，市面上光追遊戲都冇幾多款

毅進星$100

篇潮文咁熟
你係作者定copy?

今次係老黃棍法，成支牙膏畀佢揼到噴曬出嚟

2070 玩1080p 夠了
再戰1-2 年
等3070s

gen 4ssd

on9仔
買2手
又唔係平

係咪當左係super 呀,好快話買家放飛機重拍

咁多人放卡
好似樓市咁
有價無市

我張GTX 650仲可以暢玩任何遊戲

2080 7個月

樓主點睇

放gtx 650
勁過2080ti
放2500蚊
Pm plz

刀法又嚟？

你都叫J咗7個月呀

一定有架啦

3070 唔係 GDDR6X 咩

放都一樣蝕晒啦，冇架啦

唔係

趁依家拿拿臨放左去呃啲無知婦孺

等3080s
1080跳上去應該幾有感

靜靜地俾我賣ok?

目標cyberpunk 2077 2k 144 全開加RTX on
2080ti駛唔駛換？
定又要升到盡？

Game都未出想大家點答你

2070 17 個月

旋轉砌機舖出招了 想平價收卡返嚟砌機出貨

半年前換咗1660 的表示，冇我嘅事

幾錢買先？

星期日先買2060 super

正想講pcie 4.0 vs TB3

自己砌多部機好過賣俾佢啦

咁既閪價坐艇都唔撚放

2070 20 個月

16系都係苦主啦
不過冇苦得咁慘

基本上turing 都係苦主, 即係 16,20系

1080先用左4年

rog 2080 16個月

1700 收2070S

2070 出咗幾日就上amazon 買

仲用緊1700

Rog 2060放到幾錢

我諗1500la

個人估計2080TI 2手價錢
3070比2080TI 勁 但我估應該最多勁10%左右
3070黎到香港最少$5000一張
如果勁10%左右
2080TI 應該仲有$3500-$4000

夠唔夠塞3090

上星期差D買左2060s

msi個張大約323 mm

即係都夠位

2070s用左一年
不過老實講句
近期除左2077都無咩期待既3A大作
雖然性能既提升幅度好吸引
但係無Game好玩
都唔知到時買黎做咩

2070s 用左一個月多少少

冇苦得咁慘喺句真
只喺因為咁啱有人電腦嘅顯卡壞咗，就順手賣咗張GTX 950 比佢，幫補一下張1660

黎多張3070 Super

bin撚死20苦主

3070s幾時出

好野 上個月先出機 諗住就嚟出30 就出住張1660S用住先 明智

其實講真 用咗一年以上20系嘅都算係咁啦
仲要公佈完都未必買到第一水 非公又要等多排
張卡都叫嘆咗年幾兩年 冇咩hard feeling

買得幾個月果啲就陰公啲

vram都輸3GB啦

8GB肯定唔夠用如果4K

呢個真我玩完D大作唔係打LOL就APEX

不過打APEX都有用既 玩到2K144 起碼打左600個鐘

都真
張2080ti到手後都爆左成10幾隻game
就咁睇未來d game都至少中高畫質開到4K 60fps
係最近隻Microsoft flight simulator 冇60fps
同埋價差咁大心理唔平衡

你話3080性能 高2080ti少少都算
宜家講緊3070已經高過2080ti
3080仲可以禁住黎打

上個月買咗2070s

不過我用緊2k mon 無所謂啦,唔追4k 又可以早幾個月玩

970 可以跳2個世代換3070鳥

手頭一張2070S 一張2080Ti新買

啱，以為俾盡三成性能提升

RTX 30 系列顯卡性價比超高？網民賤賣上代顯卡皇 RTX 2080 Ti

放唔放張70S

啱啱先買咗2060 Notebook

960用戶表示今次可以直接上3060

正價買到就比多少少3080啦
我就唔信佢3080s唔會擠牙膏

留名睇下年出4060 就會屌打3080，到時又跳ifc

3080如果真係做到2080 2倍既話真係好din
上代2080 ti比完皮幾只不過勁1080 ti 25%到，搵笨到，所以老黃d卡真係要隔代買

我都係呀

真係有on9係果啲地方砌機嫁咩

5700xt 都想跳唔知放到幾錢

2070一出即買仲要上埋水

1080ti服役中，等著換3080 20gb

20GB有機會係3080Ti
平極都要USD 1000

5850 > 7870 > gtx 980 > 1080ti

其實轉會n卡後見佢每代 top,model性能頂盡升50%到，比起A卡個時性價比低好多

所以我gtx 980, gtx 1080ti都係執二手

lum緊出完3000系又執張2080ti玩下

屌你唔撚洗啦，今次我一定買全新卡

所巴覺得3070幾時來港

上年12月中先砌左部機 2070 Super

等換3070
唔夠膽買3090驚RDNA2追到車尾
老黃40系列又黎多次大提升
咁30系卡到時又原地自爆

RDNA2追到就會有3070ti or 3080ti
追唔到就

仲有獎門人系列，唔好睇小老黃啲刀功

得咁少苦主

可能用2060s個價，收到其他跌價顯示卡勁幾倍

2070super用咗一星期
諗住9月買張3090之後掉張2070S落海

呢個好似fake

重來無諗住放舊卡
收藏用
跌幾多都唔關我事

日後有新卡 係咪唔會在好似20系咁咁貴？

4070 起碼4K 60起步 個價都係3-4千？

三年後左右答你

2千 4k60
4千 4k144
到時等$3090收 3090

希望40同50系列性能都有double咁升
到時8k 240hz都唔係問題

咁要睇amd 今次掂唔掂

2000蚊收2080ti
利伸 650用家

760 表示用左84 個月好爽

2070s 用左2個月，夠用唔諗住換卡

好彩 20系列忍手 繼續用1080ti

今次終於可以換 不過諗緊3090 會唔會出ti
一日未firm 我諗唔洗9沖買頭批食炒價

用緊2年前買嘅1050ti，直上3060

出ti都會炒

用緊2070s嘅fd全部哭喪緊
960嘅fd瘋狂恥笑20系苦主

利申:苦主喊緊

用耐少少都抵啦
9代唔換10代嘅都好意思笑人

用960??

仲慘過玩PS

雖然cuda係多左 但實際上唔會有double效能增長

同埋DLSS現階段仲未算好用

好似control 4K你開DLSS

其實都係比返2K畫質你仲要唔係即時LOAD到

某D物件你行過去都係蒙到成PAT屎,要等一陣先會變返正常

Control 更新DLSS2.0 冇好到咩

如果年幾前買nvda股票

夠你買幾張卡

其實唔特別focus又唔太feel到既

係D角色對話果陣睇得出個樣唔係4K

但都好過battlefield十條街

5700XT Pulse 一個月

早知真係買粒2200開機算

2080ti送比朋友自己出新卡算

feel到老黃想玩tick tock, 4070應該同3080差唔多

屌你1080p

我會笑返佢轉頭，仲用960玩低清game。

真

點解唔買super

係super嚟

明知就嚟出新卡都走去買舊卡，仲有咩辦法

1050ti揮手
3060又可以再戰4年
睇到啲人買新卡真係想恥笑

1050ti
睇Netflix一流

2070s筆電，gs66

Evga 3090 Kingpin
根據以前經驗應該搶唔到？

上次買2080ti 自然醒，一入去見有貨就落左單

官網order?

係

邊間轉運公司好啲

我驚cheap cheap 物流漂洋過海嘅話會震到張卡會有暗病

evga 唔驚啦，壞左寄去台灣一個禮拜搞掂

差唔多啦，都用左兩年左右

因為有3060

跳樓價接囉
試下開個post話放 我好奇連登仔出咩價

未出review都懶得信
比幾個support rtx dlss的game講4k gaming performance升幅好大好大

等睇2080收2080ti

用緊vega 56 係時候要換3070

個mon 2k 240hz 張56太廢開得160hz...

1080無痛升級

連登仔嘅話

2080Ti
收 2000-2500
放 7000-8000

呢度不嬲放出街就貴過市價
買入就要求平過正常二手價

中階已經4k
真係多謝老黃

19個月差唔多啦我先用左3個月